{
    "id": "A12482893",
    "afile_id": "A12482893_0014",
    "page_index": 14,
    "resources": {
        "full_jpg": "https://dctn4zjpwgdwdiiy5odjv7o2se0bqgjb.lambda-url.us-east-1.on.aws/iiif/3/og-2023-kc-nara_A12482893_0014/full/max/0/default.jpg",
        "ocr_txt": true
    },
    "fields": {
        "sex": {
            "ms_sex_llm_v1": null
        },
        "doctype": {
            "ms_doctype_v1": "letter"
        },
        "form_title": {
            "ms_form_title_llm_v1": "Extrait conform\u00e9 au registre des actes de l'\u00e9tat civil tenu durant l'ann\u00e9e mil neuf cent trente-deux, dans la paroisse routh\u00e8ne de St-Michel de MONTREAL, P. Q., et d\u00e9pos\u00e9 aux Archives de cette Cour \u00e0 Montr\u00e9al, suivant la loi."
        },
        "is_g325a": false,
        "is_cert_naturalization": false,
        "countries": {
            "ms_countries_nlp_v1": []
        },
        "years": {
            "ms_years_nlp_v1": [
                1932
            ]
        },
        "certificate_naturalization": {
            "complexion": {
                "complexion_llm_v1": null
            },
            "marital_status": {
                "marital_status_llm_v1": null
            },
            "year_naturalization": {
                "year_naturalization_llm_v1": NaN
            },
            "residence_naturlization": {
                "residence_naturlization_llm_v1": null
            }
        },
        "g325a": {
            "occupation": {
                "occupation_llm_v1": null
            },
            "reason": {
                "reason_llm_v1": null
            },
            "nationality": {
                "nationality_llm_v1": null
            }
        }
    }
}