{
    "id": "A72845268",
    "afile_id": "A72845268_0012",
    "page_index": 12,
    "resources": {
        "full_jpg": "https://dctn4zjpwgdwdiiy5odjv7o2se0bqgjb.lambda-url.us-east-1.on.aws/iiif/3/og-2023-kc-nara_A72845268_0012/full/max/0/default.jpg",
        "ocr_txt": true
    },
    "fields": {
        "sex": {
            "ms_sex_llm_v1": null
        },
        "doctype": {
            "ms_doctype_v1": "letter"
        },
        "form_title": {
            "ms_form_title_llm_v1": "Libert\u00e9, \u00c9galit\u00e9, Fraternit\u00e9, N\u00b057"
        },
        "is_g325a": false,
        "is_cert_naturalization": false,
        "countries": {
            "ms_countries_nlp_v1": []
        },
        "years": {
            "ms_years_nlp_v1": [
                1990,
                2023,
                1974
            ]
        },
        "certificate_naturalization": {
            "complexion": {
                "complexion_llm_v1": null
            },
            "marital_status": {
                "marital_status_llm_v1": null
            },
            "year_naturalization": {
                "year_naturalization_llm_v1": NaN
            },
            "residence_naturlization": {
                "residence_naturlization_llm_v1": null
            }
        },
        "g325a": {
            "occupation": {
                "occupation_llm_v1": null
            },
            "reason": {
                "reason_llm_v1": null
            },
            "nationality": {
                "nationality_llm_v1": null
            }
        }
    }
}