{
    "id": "A76229988",
    "afile_id": "A76229988_0034",
    "page_index": 34,
    "resources": {
        "full_jpg": "https://dctn4zjpwgdwdiiy5odjv7o2se0bqgjb.lambda-url.us-east-1.on.aws/iiif/3/og-2023-kc-nara_A76229988_0034/full/max/0/default.jpg",
        "ocr_txt": true
    },
    "fields": {
        "sex": {
            "ms_sex_llm_v1": null
        },
        "doctype": {
            "ms_doctype_v1": "letter"
        },
        "form_title": {
            "ms_form_title_llm_v1": "Extrait des registres des actes de laissance de la commune a rad\u00e8res, d\u00e9pos\u00e9s au bureau des archives pr\u00e8s de la R\u00e9publique., 00632205"
        },
        "is_g325a": false,
        "is_cert_naturalization": false,
        "countries": {
            "ms_countries_nlp_v1": []
        },
        "years": {
            "ms_years_nlp_v1": [
                1906,
                2023,
                1996
            ]
        },
        "certificate_naturalization": {
            "complexion": {
                "complexion_llm_v1": null
            },
            "marital_status": {
                "marital_status_llm_v1": null
            },
            "year_naturalization": {
                "year_naturalization_llm_v1": NaN
            },
            "residence_naturlization": {
                "residence_naturlization_llm_v1": null
            }
        },
        "g325a": {
            "occupation": {
                "occupation_llm_v1": null
            },
            "reason": {
                "reason_llm_v1": null
            },
            "nationality": {
                "nationality_llm_v1": null
            }
        }
    }
}